渣打搵Big4調查洩密，根本不可信！

渣打搵既獨立國際機構係Big4之一：Deloitte德勤

1. 成個big4大部份業務係支那上市公司

2. Big4中高層都係深藍，無黃

3. google下 big 4就知有幾多假數既醜聞

4. 被人查果個唔係單純一個低級員工，而係警隊、林鄭、支那

渣打打手唔使洗白啦

Deloitte 親北京親得最勁

auditor其本上有錢乜都肯做。